唔著白衫既都係鬼

存心搞事！

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

Show Blocked User - 你認真就輸了